請用實際行動抵制

請用實際行動抵制 - 高慧然

名采論壇

互聯網

加拿大一款狗糧在外包裝上強調產品不含來自中國的原材料（No ingredients from China），居然引起當地華人不滿，聲言受到冒犯，指責該公司製造社會分化，令人對中國產品產生負面印象，宣稱會抵制該公司所有產品。

熱愛自己的國家，維護國家形象及利益本來沒有錯，錯在這群人沒有資格做這件事。甚麼是「加拿大華人」？不就是一群中國人，移民到加拿大，入籍加拿大，拋棄中國國籍，成為加拿大公民，在加拿大的國旗下宣誓效忠新的國家的人嗎？誰令中國受到冒犯？不就是這種所謂的華人嗎？

自己做了中國的叛徒，背棄自己的家國，削尖腦袋成為別國公民，用行動證明了加拿大比中國好，還有臉出來說三道四？

一間生產寵物食品的加拿大公司，選擇從甚麼國家輸入原材料，跟你們這群背棄中國的加拿大公民有甚麼關係？你們忘了你們現在必須效忠的是加拿大而不是中國嗎？

如果心底裏仍覺得自己是中國人，那麼，請用實際行動抵制加拿大，放棄加拿大國籍，放棄公民身份，放棄一切福利，回去你的中國，呼吸中國的空氣，飲中國的水，吃中國的食物，有需要的時候在中國的醫院接受治療，最後死在中國、葬在中國，一生不再背棄你的祖國。用行動向全世界證明，世上沒有一個地方比中國更值得留戀。

巴絲幫幫手入DATA, 俾大家可以隨時search 到